［狗咬狗？！］華為下架所有騰訊遊戲 聲稱合約有重大變更

華為之前因為被美國制裁，無法使用 Google Play Store 商店，改用自家軟件商店。而最近又因為與騰訊有合約問題，全面下架所有騰訊的遊戲。

華為今日發出公佈指，因為騰訊「單方面就雙方合作做出重大變更」，令雙方的合作出現重大障礙無法繼續，因此需要按騰訊的要求暫停合作，目前已經將華為的遊戲中心和軟體商店上所有的相關遊戲都下架，無法下載。騰訊旗下的遊戲有不少例如「王者榮耀」、「和平精英」等中國熱門遊戲都有不少玩家捧場，今次下架相信會對華為帶來不少影響。

騰訊方面就回應指，因為華為手機遊戲平台與他們的《手機遊戲推廣項目協議》未能預期續約，導致相關遊戲下架，目前正與華為方面溝通，希望儘快恢復服務。

來源：搜狐

共慘黨御用白手套搞騰訊
阿里 騰訊 美團
依家淨返美團未收皮
其實麵神係唔係習大大
預計到共慘黨回血劍砍邊個

20:45 騰訊遊戲公告稱，經雙方友好協商，騰訊遊戲相關產品已在華為遊戲中心恢復上架